{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000975",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 김냇과 게스트하우스"
    },
    "text": "1965年からHospitableの志を受け継いだ病院は、お客様を温かく迎え、人々の病気を治療し、世話をしてくれました。 その姿から2017年6月からゲストハウスに変身し、芸術を通じて暖かい記憶と思い出を植え付ける複合文化空間になりました。 このゲストハウスは共同で使用するスペースなので、利用規則を遵守する必要があります。 もし基準人数を超える場合、追加料金が発生し、ダブルルームで愛犬と一緒に過ごしたい場合は、愛犬1匹当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 入室締め切りは午後7時で、ペットの持ち込みは禁止されています。 物品の保管は本人の責任であり、客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されています。 利用者は指定された場所を利用する必要があります。 未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は一切不可です。 業者施設物の毀損や紛失に対する責任は利用者本人にあり、靴は下駄箱に保管しなければなりません。 (紛失した場合、補償不可)。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスは何年から存在していますか？",
            "answer": "1965年から存在しています。"
        },
        {
            "question": "病院からゲストハウスに変身するきっかけは何でしたか？",
            "answer": "2017年6月に芸術を通じて暖かい記憶と思い出を植え付ける複合文化空間に変身しました。"
        },
        {
            "question": "利用規則を守る必要がある理由は何ですか？",
            "answer": "共同で使用するスペースなので、利用規則を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生するのはなぜですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加のスペースやサービスが必要になり、それには追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒にダブルルームに宿泊する場合、追加料金が発生するのはなぜですか？",
            "answer": "ダブルルームで愛犬と一緒に過ごす場合、愛犬1匹当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室締め切りは何時ですか？",
            "answer": "入室締め切りは午後7時です。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みはなぜ禁止されていますか？",
            "answer": "共同で使用するスペースのため、他の利用者に迷惑をかけないためにペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食、調理、喫煙はなぜ禁止されていますか？",
            "answer": "客室内での飲食、調理、喫煙は火災や衛生上の問題を引き起こす可能性があるため禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用者はどのような場所を利用する必要がありますか？",
            "answer": "利用者は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は一切不可です。"
        },
        {
            "question": "靴はどこに保管する必要がありますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "業者施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "業者施設物の毀損や紛失に対する責任は利用者本人にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 489
    }
}